【TVB係藍經濟圈之首，必須往死裡打】每日洗版任務 - 危險德國孖人牌！(28 Jan)

新年透夠未呀？
透夠繼續打TVB啦
六叔死咗之後已成黨媒
所有廣告商嘅marketing 都獲藍絲認證

咁辛苦砌TVB廣告商名單
希望多啲人睇到

【永久抵制精選@初四】
1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

德國孖人牌

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

[/quote]

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

死性不改 1.29罷佢老母

交任

趕盡殺絕

多條戰線一齊打

推唔到

打佢老母hi啦

推呀好冇

推熱門

唔係德國係大6，孖人牌大6設廠架，大劣鋼刀

推唔郁

DONE

push

幫推不解釋

up

緊急召集因航MarcoPolo member！！

打抵tvb

Push

支持

推！！！tvb要死！！

qg8